買左張大地氈要搭地鐵 點拎好？

同朋友講 我話驚整到人 點先可以拎到好又行得到
佢話咁踩住行 兩隻手又Free到

我覺得唔夠好 大家有無意見？
下次先買撚埋右張

gogovan

打開佢訓底

卷住自己碌

大家俾埋示意圖就好啦

塞喺自己菊花到
關愛座都唔洗爭

包住扶手，然後緊握扶手

扮大陸人

樓主龜頭咁

咁仲使閪坐地鐵咩